我願意用阿仙奴繼續閪落去換取光復香港...

雲加

我都願意用利物浦永遠無英超去換

樓主不代表我

阿仙奴閪左咁耐香港有冇好過丫

0304西到而加 同香港一樣WOR

願意用我利輸波換光復香港

我都願意

利記同利迷唔願意

我願意用曼聯降班交換

利記一心陷害香港

我願意用撚狗躝去換

我願意用熱刺永遠離開頂級聯賽換取光復香港

樓主好偉大反觀利迷

係

願意用雲加同新五虎（六日子、尿道子、jerb 、牙奶、覓膠）既命去光復香港

冇錯

命運共同體
點先打贏紅軍

贏左場波
輸左頭家
值得咩？

好自c😪

我願意用曼聯永遠只能晉級英丙去換取香港獨立

我願用哥狗同腥尼條命換香港光復